內向既你地 覺得自己邊d特質係令你引以自豪

成日話內向內向識唔到女
不如講下內向可以有邊d地方好吸引人好過啦

四肢健全

夠毒，一個興趣可以令囡囡興趣全消

的確四肢健全真係好寶貴 無價寶
每個人都有四肢 創造出獨一無二既成就

咁講 即係d囡囡一開頭對你有興趣啦

靚仔

謹慎交友

毒

無

大丁丁算唔算特質定體質

pm

其實都係本質比較緊慎
對識人呢方面先卻步
先毒啫